欣賞d廢老衝閘簡直係享受

嘟嘟聲之後跑得快過保特
埋門一腳就閂咗

道門開返俾佢死逼爛逼上到車
又要開始扮死呃位坐
睇見真係笑到jap jap聲

為充滿壓力嘅生活加添色彩

啲演技真係爭咁啲
無飯盒派